Installation de l'environnement de construction (windows 10)
-------------------

* installation mingwn-get puis, via mingwinget, installation de mignwin32-make et gdb, 
* installation qt4 lib: http://download.qt.io/archive/qt/4.8/4.8.6/,
* installation qtcreator (version 2.5 pour des raisons de gbd python compatible O_o): http://download.qt.io/archive/qtcreator/2.5/qt-creator-win-opensource-2.5.2.exe

Configuration de l'environnement de construction
-------------------

* propriétés du projet avec mingw32-make dans C:\MinGW\bin\ pour le compilateur
* propriétés du projet avec gdb dans C:\MinGW\bin\ pour le debugger

Construction
-------------------

* open cameleon.pro avec QT Creator.
* build via qtcreator
